[WhatsApp末日] Telegram新用戶人數係72小時內突破25million

睇WhatsApp唔順眼好耐，啲嘢又垃撚圾，人地tg出撚咗十世support咗十世嘅嘢都未有希望今次真係可以推到大部份人轉會

Wts真係抵死
人柒做乜都柒

我肯定如果佢2018個時搞依啲一定無咁大迴響

最怕FB佢突然跪低話唔整呢啲嘢，唔知啲人會唔會stop咗轉會

tg or signal

Why not both?

所以快刀斬亂麻，趁呢個時候呼籲大家一鳩移撚曬去signal, 習慣咗就唔會隨便又返轉頭
不過預計廢中廢老都應該會繼續用
所以大家唔好漏咗幫屋企人裝埋
不過班友平時應該亦都用開v7

I have both

完全兩種用途 why not both

依家由whatsapp+tg變咗signal+tg

tg & signal

高登轉連登個感覺